{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/2792576",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 웨이스트밴들리스 리버스 턱 루즈 테이퍼드 슬랙스 [블랙] WOMENS WAISTBANDLESS REVERSE TUCK LOOSE TAPERED SLACKS [BLACK]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックスは流行のデザインで、ウーマンズウエストバンディングリバースタックルーズテーパードスラックスです。 この製品は4%のポリウレタンが混ざった双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性と自由な活動性を保障します。 そして適度な厚みと重量で四季を通じて活用できます。 生地の弱点である毛羽立ち現象を改善するために9つの工程を経て作られた生地は優秀な品質を立証しました。 製品はウエストバンドレスタイプでデザインされており、反転したあごのディテールと高級スーツパンツ仕様を適用して余裕のあるシルエットと安定した結束を提供します。 また、シリコンプリンティング処理したウエストの裾と耐久性に優れた副資材を使用して快適な着心地を提供します。 この製品はミニマルでトレンディなデザインと多様な機能を備えてデイリーアイテムとして活用度が高く、ウーマンズT/Rブレザーと一緒に活用できます。 また、19~28歳の女性に人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このスーツパンツ/スラックスはウーマンズウエストバンディングリバースタックルーズテーパードスラックスというデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品の生地には双方向ストレッチT/R生地が使用されており、伸縮性と自由な活動性を保障しています。"
        },
        {
            "question": "製品の生地は四季を通じて活用できますか？",
            "answer": "はい、この製品の生地は適度な厚みと重量があり、四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "製品の生地は毛羽立ち現象が起こりにくいですか？",
            "answer": "はい、この製品の生地は9つの工程を経て作られたため、毛羽立ち現象を改善しています。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストバンドにはどのようなデザインがありますか？",
            "answer": "この製品のウエストバンドはバンドレスタイプで、反転したあごのディテールと高級スーツパンツ仕様が適用されています。"
        },
        {
            "question": "製品のウエストの裾にはどのような処理が施されていますか？",
            "answer": "この製品のウエストの裾にはシリコンプリンティング処理が施されており、快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットを提供していますか？",
            "answer": "この製品は余裕のあるシルエットと安定した結束を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんなシーンで活用できますか？",
            "answer": "この製品はミニマルでトレンディなデザインと多様な機能を備えており、デイリーアイテムとして活用度が高いです。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアイテムと一緒に活用できますか？",
            "answer": "はい、この製品はウーマンズT/Rブレザーと一緒に活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの年齢層の女性に人気ですか？",
            "answer": "この製品は19~28歳の女性に人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 486
    }
}